# Bekannte Fehler

### Nach der Anmeldung keine Suche
wenn der user nach der ersten Anmeldung auf einen der Tabs wechselt bleiben die Suchen ohne Ergebniss.
***Workaround***
die Webseite einmal neu laden, dann sollten alles Suchen wieder Funktionieren


